因為今次U記賺咗第一桶金，決定轉行做炒衫師了

今次起賺咗幾十個 依家仲約埋經紀睇樓添
保守估計炒多幾次crossover就搵夠退休
做炒衫師前途無量